SpaceX Starlink (星鏈) 封測開始 下載速度約11-60Mbps

Source:

中文:

d衛星仲有排射 速度預計仲可以再快少少
依家應該接近普通4G

得鄉郊收到

暫時美加都收到 但你住城市高密度地區根本唔駛用佢

唔知月費幾錢

雙位數 ms ping用黎打機都得喎

平時ping十幾

想用

真係唔係好明宇宙射落嚟都有咁嘅速度

elon musk話月費大約80蚊美金

講緊衛星射落嚟可以低於100
不過將來多人用會點就唔知了

偏遠地區有依個速度根本屈機

香港鄉郊地區上網 係咪仲係得100mb
有d仲話要用電話share wifi

夠用有凸

睇d鬼佬留言話有時1mb都無

咁又唔太貴喎，依家有啲plan都五百幾六百但係佢space link唔知係咪任用

拎黎渣無人機斬首都仲得
有咩咁出奇

到時大陸個咩網絡長城就廢哂
SpaceX美國公司又要守返美國規矩都係可以block哂啲大陸野

傻啦
比tesla獨資設廠分分鐘已經傾掂數唔比支那地區access

香港鄉郊極都有2-3mb
外國個鄉郊講緊方圓十里都唔知有冇兩戶
分分鐘除咗電話都打唔到
Starlink好明顯係針對緊以前成本高 收入低個鄉郊Long tail market

又岩喎

呢個價香港好似無乜競爭力

係咪無限真係未知 不過估計會限流量

依家個速度係講緊未射哂所有衞星

只係得唔到二千

最終講緊幾萬個

近地軌道
係latency 高少少
轉播足球都係用衛星

成個航運界
飛機 遊輪 貨輪

人哋設計俾沙漠嗰啲偏遠地區用

本來諗住轉用佢

如果香港有 個價錢有機會調整 未必真係呢個價

想象唔到原來有美國人仲睇緊480p youtube

香港得電話線嗰d咪又係睇720p

好期待支那會點
我估班生蕃解左禁但自願奶共

Bingo! 你叫班船員 1000蚊一個月 有得睇stream av
十個九個半都課金呀

好似依家斷六親既日子
係船有上網同無上網已經差好撚遠
夠毒一世唔落船都仲得

認起google個咩熱氣球上網計劃
係咪收咗皮

推 (真人經歷)黃絲呀媽：如果個天俾多次機會我，我一定會早啲咁做 - 分享自 LIHKG 討論區

但係電話有咁高功率可以射番上太空?

其實要用佢特定既天線先收到

即係要帶多個wifi蛋係身
甚至屋企要裝一大舊野先用到

你屋企寬頻都要加個機啦

唔講唔記得

以衛星連線嚟講速度算非常之好

而家測試梗係城市試
多人用先收到多report再調整

80蚊美金都係得幾GB流量真係用唔起

等緊佢快D普及化

香港市區/大型屋邨屋苑無乜用
光纖快好多
村屋唐樓得垃圾6mb上網嗰d就好有用